[又贏] 維吾爾人權法案 順利以406票通過

恭喜
維吾爾人權法案
眾議院
順利以406票通過
1票反對
24票棄權
又一個歷史輝煌的時刻！

果1票反對到底有咩意義

excellent!

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

比侵侵簽名

想睇中共點亮劍

次次都要整一票反對

維你老母吾爾，係回紇呀
北方狗話先係譯維吾爾

1票傻仔